其實由冇咗我嘅一刻開始，巴塞已經唔係強隊

如題